和理罷 - 文宣檢討

罷工文宣除咗講政治權利，仲需要講可改善待遇和勞工權益

世界多數情況的大罷工都係同直接影響勞工權益或人民福利有關

方法正確，無利益吸引唔到人地做

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌